御海灣A組大手客時段36伙 2小時沽清

御海灣A組大手客時段36伙 2小時沽清
文章日期：2020年7月25日 14:13

"項目分A及B組進行銷售，A組為大手客時段，買家須購入2伙，而其中一伙須為1房戶。A組買家率先揀樓，早上9時30分起，已有不少買家抵達九龍環球貿易廣場售樓處排隊等候。"

"市場消息指，A組大手時段涉36個伙，在開售首兩小時內已售出。"

無懼疫情，照樣買樓

樓市糕糕糕